[有好多人成日話我地輸打贏要] 馬季唞暑討論區XL

rom Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
戒賭討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

八月九日 星期日 2115 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

XXXX

西部聯繼續攻

終於有po

你就俾狗屌

咁事實我地唔係呀嘛

我個半主gel到

已完全封鎖該用戶

呢啲聲音已經少左喇

乜水黎

點部署！！！

同你做曬兄弟
你話西部盤 朝早諗都無諗就買落去

條友係咪比人hack左
起佢底之前好似好地地，無啦啦癲左咁，出面鳩入幾個po都見到佢係度屌人老母

其實我幾歡迎啲人屌我 係就快

角呀

個個買盤冇人賭角？

角細囉屌你老母3連加比人反擊 咁就4c

個個西部大船，全世界大勝

要爆角 靠主架啦 但成地水 個波都唔去

停左10幾分鐘

鳩斬中人

最後咪又係10c
寶贏我輸

貓

11ok?買左2格

今日個燈水王唔使減20了

唔好再講落去

西部正氣到

11.5足水都唔補

早飛買哂冇入錢

搵次幾兄弟一齊贏得唔得
唔好咁撚老土

今次先！

想大船有啓航嘅一日

未完場

慘

開錯po屌到咁盡

西部船準備安全埋岸

To 囧
9.5S @2.12
主ng@2.11

上半已經見到有人放到幾個剔...又諗番場歐霸

3:0！

唔洗-20

西流都反cup抵輸啦

大家今日齊齊正數

蘭囝太年輕了

我開錯po唔使問候埋我阿媽啩

繼續陰部ng之旅

我地三兄弟終於有機中返次

屌落皇家12馬盤

開po好weak

角球停不了

好慘

你個9.5s差3個就boom

gun !

今次要對

皇家12馬冷到不合理

無拉膠

準備boom

冇拉膠唔係6場輸5場咩

使唔使我幫你gel一gel佢

大船

唔洗了 反正中注ng

3:0爆角

10ccccc boom

9.5s boom

佢意思係幫你gel個細

11c

屌你老母依啲先係波，大波角大

12cccccc

馬po大船終於

角小仲有咩好講

角細屈機到

3-1

一早4撚曬

Declarations of the LARC PRIX MAURICE DE GHEEST

Roncey Theo Bachelot
Space Blues William Buick
Hello Youmzain Kevin Stott
Batwan Maxime Guyon
Spinning Memories Christophe Soumillon
Wooded Pierre-Charles Boudot
Golden Horde Adam Kirby
Lope Y Fernandez Ryan Moore
Wichita Frankie Dettori
EarthLight Mickael Barzalona
Reshabar Alexis Badel

八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

又得我輸咁老土 唔賭了

正

我

小小地入左15.5b叫下春

角細狗早撚抖

西部不嬲角小開 照計呢場係無角

計？ 有撚得計架咩

仆街咁撚絕

黎料

唔好gel住先

巴度跑埋場G1先過黎過冷河

召喚爆菊蘭gel無柒頭

屌你老母

江原角大0c 閪隊角細13c

仆街啦，西部聯仲咁老定換走貝利沙

我屌你個老母。。。

又輸返轉頭

3-3...

買左西流

好波！

好撚正 我追角細佢爆完又停

貓蛇支持EarthLight定係Space Blues

主呀仆親 立即33

唔係咁都做沉船吖

個教練仲早gel過我哋

我都買左 屌我托撚

我屌

我會戒賭 88 all

屌你老閪 點賭都輸 3-0都可以輸返

3：3我情願輸埋佢

Earthlight 啦
無敗馬

又中假球

我都戒 無其他選項

買角細一有3連角基本上收得工

真

係 on99

Real

仲癲過天狼星

3:3

4-3

＃123-125識波之人

咁樣做個其他出黎

我屌你老母3:0都冇得gel

假球又變真球了

報咗名參加賽馬會見習學員
有冇巴打有經驗
可以話俾小弟知有咩䳩注意

4:3

果然支持EarthLight

練好體能 有機會做騎師就唔好拉馬

放頭

呢場咩波黎

Earthlight貓要gel

我係未來人
這場球4-5

諗緊點輸

薩克達癲啲 仲回味緊

咁我哋要好似七姊妹咁跳海

屌你老母迪亞文迪勁撚到
笠兩球

5:3

潘蘇通果然都係要搵神蘇

Gel得未

練好出閘

依家先Gel啦屌佢老母

屌你老母 gel得啦 下話

有冇人話俾我知呢兩隊係咪打緊機，痴線

仲有冇 好緊張
因為真係可以講係我夢想
我知道體能 儀容 品行 都好重要
係體能方面有冇邊方面係睇重啲
因為得返10日都冇想專注去練

Easy到

呢隻輸埋藍營兩歲新星全部輸晒

努力就得 加油

咪定住先，呢兩隊痴線嘅

邊有可能

我偶像係莫雷拉

即請

澳職狗好撚ON9...

貓好辛苦

不過金華彩就用樂仔

體能，平衡力

我打咗電話叫最多補4分鐘好

補3

你問班爛賭二想點

買角細13c
角大0c

輕輕鬆鬆
3:3嗰時定過台炸彈

入6球都係補3分鐘佢都算唔話得

學少會讓曬路

緊係啦，最多咪x

賭徒都有賭徒嘅專業嘅

今日係我字典入面未搵到個X字點寫

學好英文
好重要

係讓路嘅咁就應該唔好派馬啦

型撚到

Real ？

12.5細爆完即停

聽話囉 紀律囉

加油

英文我都好驚 小三程度都冇

岩岩先話戒賭

老撚土

英文入到去都有得學
最緊要體能，平衡力，同膽量既姐

西部大船
1. 貓
2. 人
3. 興旺
4. 福
5. 烽
6. 奧步
7. 單挑

到站了

5:3完，呢兩隊真係要永久blacklist

好彩中主其他

比多少少緊張感大家
等大家投入少少

江原1c都冇屌

英文點都要惡補 無得避
英文屎 就算你其他野pass哂條路都唔會好行

唔洗驚，而家d華將都好多英文麻麻

LM啦屌

順便問下 ching你身高體重嗰啲應該fit？

途中差d撞冰山

10.5倍 有撚用

我睇佢哋啲訪問個個英文都好掂

冇即場

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣

賭賭賭屌你老木咩

500K * 10.5 = 5.25M
LM

高168 45kg左右

出到道果班最後都要去留學

LM

輸嘅話我真戒

我覺得心理同身體野都會操到
但語言真係對土砲來講 會有個難度

收爹啦

認真D聽其實唔難明
同埋佢中三開始比人考，唔會預你英文太好

瘟神勁到

7注 贏得果少少 真係無用

算高好似 平衡都好重要

戒條毛咩戒

周蛇170添

西流入到3球夠晒面子啦

你去外國訓練就會好d

Lm

所以周狗咪要做114定115

加油呀巴打

係 岳少d仔個個都太高

加陣嬴左過程嬴左情緒嬴埋錢
今晚早少少訓先

入騎校唔係得見習騎師一條路既
佢見你真係騎得下表現好先會派你出國

派未

釘甲匠

好似係108定110
輕磅馬用佢冇著數

吊你齊中唔好嘅

體重最難搞係大多幾年時要同身體成長對抗
要有心理準備

BOGO啦 13.5倍 主其他

半大全大角大主盤
馬po大勝日

無我份

瘟神先唔掂喎
成日講講吓唔知講咩就you know you know

bogo 係基金經理

你個仆街 完全專家口吻
你真係講到你做過學員咁款

慣勝情緒

好今晚蛆狗

Keeneland Phoenix Stakes runners and riders

Admiral Nelson Emmett McNamara
Giorgio Vasari Michael Hussey
Law Of Indices Billy Lee
Lucky Vega Shane Foley
St Mark's Basilica Wayne Lordan
Steel Bull Leigh Roche
The Lir Jet Ben Coen
Ventura Tormenta Declan McDonogh
Aloha StarChris Hayes
Bubbles On Ice Ronan Whelan

唉我屌你地老母個個贏
離開算撚數

報紙成日賣喇屌你
咪掛住睇咩柒莎 睇下報紙 學好廣東話

係串既
BB到

聽講欄主圓識講少少廣東話
屌人老母分分鐘流利過香港人

你岩，111
第一日二郎就要超1

今日bb日

贏即是X X即是空

佢做唔到學員先做馬

我老婆林莎又唔得呀?
食開西施呀?

韓假唔開角

我拉屎藏

好似話佢廣東話字正腔圓㗎喎
唔止識少少

入到騎校生生性性
等於狗會包你生養死葬

Ben coen

肥膩野我不了

牙福平時晨操同周仔成日傾計

挽留 仲有我

做騎馬人都幾雞
但何良就88

贏有馬紀念

老豆

冇人用 將就下啦

有次睇唔知邊本馬簿FB
話全daddy贏兩場國際賽嗰個月
一個騎馬人分十皮

人哋吳長進跟佢折墮到唔夠錢過年

其實呢場戲碼都唔錯

係呀 1%

識人做騎馬人 係真 贏大賽分好多

呢個機會難得
可能無第二次了

架純屌打
+25%薪金

最重要唔好有壞習慣

佢工程佬黎 科學園返工

誠仔唔會為咗呢場G1去quarantine

臭閪當如米路馬

入到希欺倉就fat fat

今次冇揀錯馬掛

瘟神是我朋友的朋友
之前聽佢講好似買艇了

誠仔會塞車

佢隻虎牙好礙眼

唔撚柒賭角了

一億男

但無左隻虎牙佢就無賣點

會道歉

想屌西了

挽留

虎牙女真係好能正式

唔會啦

識啲野

輸哂了

見到你個caption仲以為佢個賣點係臭閪

又揀錯就好笑

bounce back 你仲有50

Wichita喎

成千幾萬 唔係買咩？

我都唔知，Ballydole今年8F手馬好廢

2.5b 快

話元元肥都叫合理d
林莎都叫肥 咩料

入到大倉真係逗利是都手軟
之前唔知邊隻馬馬主派比馬會職員都一萬 好似係時時精綵？

工程師

係 icac

慣左
呢到啲人睇女眼光好撚獨特

大倉馬房手腳一個月都分到七八千 好似係

大賽馬房 一個月 4-5皮 真係好基本

奶共 做乜撚
封9佢

咁上季老仆街個倉啲手足咪肥撚死

入到黎 我真係會懷疑自己既口味係咪真係咁差
乜女都話唔靚

正名係工程狗

大師：
牙寶 你個人心地唔好 為師要踢你出寺

下季諗住幾多w拎冠練

工程師
(跟隊型）

光頭啲口味
再講佢又連我老母都唔放過

J0雖然老，但係仲好能正

60 輕鬆

講虎牙點可以無佢

有近視係咪已經fail

已經唔係得福頭一個
好幾個都係咁樣 痴撚線

捐咗佢算啦

林莎真係反唔落
最近果集玩很大

洪詩？

Tg me

虎牙最撚fail一定有乜撚野菊花橋份

愛玩客路三寶
元元 林莎 鮪魚

其實虎牙係要夾埋性格 年齡

你gel親都出事

火山 爽朗愛人 英帝
同哂路

白白滑滑 好難輸

巴特殊無出事

唔好搞錯 呢個唔係菊花橋 係黑社會個洪詩

呢度三大勢力 日韓台

我睇唔透唔靚係邊

台妹派大佬 貓蛇

邊個反

琴日波利話水原希子正wor

睇黎又要簡3個代表人物出黎battle
再又牙福開po出戰娛樂台

對波太大
你睇佢哋J米媽就知係貧乳控

大把
福頭第一個啦
話柒

睇漏隻字

波利同牙當有咩關係

米媽

我撐港女

福頭j談善言就知佢講嘢唔使擺喺心

出到list 添

冇波叫咩女人

@當
@福

睇av冇波一定熄

你up乜撚
牙當之前講架

賭波馬 我老婆咁樣Ok嗎？

我立即 屌你老婆

排隊唔該
佢今晚約左我

賭波馬係馬po最強男人
簡波簡馬簡女都好均真

去廁所屙篤尿照下自己啦
你老婆? 你老婆係隻左手咋
你有撚能力娶老婆咩 成鳩日係度FF
除左識貼呢D豬西圖,
話呢個我老婆果個我老婆之外重識做咩
快撚D對住張圖黎打飛機啦

幾好笑

你就咁擺低個人名
似想挑機 好難唔令人誤會

貓屋企有無咁多位擺帽

簡女要波大係有logic

擺明串佢講女冇參考價值

屌你咁都得

屌 我以為你就咁放低個人名想挑機

唔好 oversize
但一定要有

反台妹圖謀註定是徒勞及失敗

石腳

你班259

中肯 波大遮三醜

X2
無波先係港女

WHO

你咩2c

憲蛇又set定炮台推你去死
記住回魂夜果晚搵佢算帳

我唔睇
見到脂肪反胃

佢地炸
唔關我事

你隱性gay

咁牙福牙當簡啲無波女係咪同強隊贏波刷角一樣咁反logic ?

Normal distribution 果兩極

又show博士英文

好似係

好撚有學識

中學數

應承我

M1神

勁到

你們數學堂拎哂d時間刨波馬

COW女多

中學讀書嘅話我唔係到啦

做到記得唔好泊埋肥鬼同何良度，大好前途唔好比呢D練馬師浪費

牙憲真心癲！
尋晚之後都唔識死
又想推我福去死

港女

數學堂鋤Dee多

我記得好似何澤堯讚過佢㗎喎

鋤Dee計Probi?

何妖同佢哋好似冇乜交收咋喎
讚佢？

.....
又恰我英文廢

邊有係咪楊明綸咋

vien

個格西唔西先

上堂唔瞓覺幾時瞓

Fc江門

你老母就西

就咁睇樣似西西哋

好似係楊明綸

鋤dee先學到數
計8隻雙炒10隻3炒13隻4炒
速算贏幾多隻輸多隻

真 你又大勝

咁先正

七Sir

接受唔到有人抹黑Elkie

呢個有波架喎

唔好誤會

搞撚掂

呢條友當年未出黎已經串蘇狄雄實廢過佢唔會有出息，唔覺係咩好人

刨你老母咩
刨字得個X

Elkie 正既

流出左咩 = =

七人車唔驚你老婆見到你呢d圖

成副身家2k買咗2.5b
絕殺之後夾硬吹走咗。。。
真係9月5見屌你老母

港女有波=雞

RIP

玩留我單

2.5s咁都炸番比我

你有得屌？死毒撚
對住張相打飛機啦

支持我烽報串

個apps有密碼

不了del 咗app 買波on99

報硬串

屌得好 !

好！

dlkm 中左陰部聯
輸返場支 on9 dllm

台妹果d相佢都知我有睇

有波反胃 點打==

裝返先啦 萬事有商量

Vien都唔識

屌你老味第一張以為莊思敏

T0 PR

網頁版is ok

一齊戒

再見了各位手足
有冇人有道別說話

唔會放棄任何一個手腳

留llm

遊玩時開心不點不必掛念我

説了再見

VIEN正到仆街

說個笑話紀念我

垃圾先講離開 唔值得挽留

費sir提到有關佢馬房幾匹明星馬嘅未來動向
當中Baltic Gold下場會跑奧蘭治公爵錦標或者巴黎大賽

就放心去吧
祝你幸福和快樂 自由的飛
有天使在你身旁
就放心走吧
除了記得你燦爛笑容聲音以外
只能想念你

不如不見

有冇vien bb 全套走格仔

有波唔緊要，岩比例就ok啦手足 個個屌板咩
有d比人打腫左咁 咩2C啊= =
比例最緊要

唔識欣賞sorry

識啊 空姐變護士
但唔知有流出

有冇人有泳池vien bb上水嗰張

你搵番光頭

佢出名就係因為流出

走啦 仲講

即係Pierre Charles揀Baltic Gold
Mickael 揀Victor Ludorum

啲人臨上機前都要喊哂口講十幾分鐘先走啦

戒都可以上黎

我正式宣布 韓假係一個on9亂黎既垃圾聯賽

收野呀

冇呢d 架wor
仲睇緊真情咩

冇波先係黃金比例

牙七手足

唔係呀
隻前阿狗係拉衫喎

真心 係我心目中佢都算top嗰批正既港女

福蛇

成日食埋d 絕殺波絕殺角
屌佢老母臭閪

J爆咗

個樣成個匡智出來咁款

Victor Ludorum係跑今個月嘅奧蘭奴錦標嘅
不過望吓件綵衣都知邊個主理邊匹㗎喇

H1 你屌唔屌

呢到啲人真係痴撚曬線
台妹林莎DEBBIE元元唔岩算啦
講熊熊又係得一兩個人講 第二句已經話人年齡大
仆街 講返港女啦 VIEN咁撚正都話唔識欣賞

痴撚線

咩係H1

配備變動

真心 同呢到啲手足 傾女好撚累

安心上路喇

屌你我法國我福仲癲過我....
我都出名唔追波 但你真係冠軍
你應該只可以a級-.- b都唔得

射了

不了
打飛機算

屌你 澳門啦

家姐 阿妹 R 又得唔得呀

嚇鬼咩

評心而論
vien 中上啦

T-1 級：福

最鐘意細細粒波大大

可能泰國d lady boy佢哋先鐘意

R

家姐 阿妹 不了不了
r 好可以

R對腳

好撚暈wor
家姐阿妹都唔得

B我極限

R真係好撚正

卜心

你搵佢？

貓手腳

Vien正
R 都ok
果2姊妹真係唔得

佢好左架啦
比d 時間佢

家姐 同 Roselina

呢條女正到仆街 再加埋mk味

家姐藍絲不了

終於有同好

好過上面個匡智先

沃豚大部分都係藍豬

好想奶腳

囧係腳控

決心嚴格牢改呢到啲手足睇女既思想

R個fd cici都好正架
之前比人follow ig 而家private左

冇能有錯

控制思想
貓仔，你惡過共產黨啊

反而想知Mishriff會用David Egan定係用Ioritz Mendizabal

有冇圖

好棍同A 巴講聲唔好意思
成班撚樣係度講馬子多過講馬

荃灣川龍街一名男子掟電視機落街 消防入屋制止

荃灣寶高

我搞走塑member 88

SAME
A巴 草上飛巴 真心唔好意思
但呢一刻好想糾正手足既睇女思想

又叫牙福開po係咩居心

好膠
@囧

屌 做馬po風紀算 日日講波 講馬啦屌

你有冇諗過
係福頭既問題

講啦

邊到跌低邊到企返起身

胡美貽又點睇呀

醒目再臨配日本騎師

唔撚識呢件

第二張都貼得落手個下已經唔使討論

75/100

講仔未
晚晚講女唔撚厭咩

波正人柒

果然無@錯你

唔好用戴圖理就得
個人對Mishriff期望非常非常高
希望嚟緊呢場之後將Victor Ludorum踢返落一哩

咪係

又唔啱
咁老貓最愛牙中呢

山P話想屌你比唔比佢屌

邊個反我熊= =

想屌閪了

唔比

見你咁有心左找右找，所以也如實覆你
r 真係好可以，姐妹我真是不了

你比開西施食

Victor Ludorum又縮落一哩，今年歐洲8F真係世界大戰

個樣

我屎眼不對外開放

Btw 單挑燈水王有冇比過飛

胡慧沖正

同路啊牙憲
果兩姐妹點搞...r正太多

逐個蘋果新聞講
A
要數葉楚航馬房今季銀行馬，首推「其利斷金」。
這匹五歲新西蘭自購新馬上季熱身兩仗後，於國際騎師錦標賽抽到配莫雷拉上陣跑第二名，表現已有明顯進步。

咁真心我福自己都有啲責任嘅
後生仔始終都係衝動啲
俾我哋講兩講衝出去開po唔緊要
重乜撚嘢中之重

呢個岩

好老實 我都係琴晚先知係蝗語

牙貓j牙中你都知

呢鋪我撐你 波利

TO牙囧 呢件一般般wor

仲喺度做咩？
走啦

依家啲蝗語陰啲陰啲咁入侵香港
大家小心啲
真係防不勝防

我都係

佢地互幫大家打的

屌你第一張好似killerjoe

所以得75分
可以一戰

依度d人食太偏
我都係唔好再係度參與女性討論算

咁呢個係好過個胡乜乜

用英文mindset轉返中會用左

第一張P完都仲係一般樣
第二張直頭照妖鏡

要無波 馬介休個bobo又得唔得呀
屌你個閪 個個都唔靚 屌開咩女咁巴閉呀

呢四隻字應該嚟自支那開乜大會講有啲咩政策要實施先
例句：當下重中之重係要殺死丁力個仆街

淨睇唔屌

應承我英文母語

總冠軍似強項一哩
今件歐洲一哩好多好手 Palace Pier復出未

回應返A巴今晚好早期講今年古摩亞無好強既8F馬
但佢堆馬無冠軍相都好準下 成日撞到前三名
要過佢地睇落好易 但實則係難
好似Wichita同大競賽場就係例子

或者腳交都ok

彭慧中真心唔錯

wichita又縮返落去

戒女色先賭啦

食17歲 識玩

我認輸喇 我認我食得偏喇

我好簡單

屌你老木
呢件啦 唔洗劣評啦

標準!

應該咁多年都係才智高個部署最癲 又傑克莫華又凱旋門

可以一戰

Palace Pier跑傑克莫華大賽
會鬥 Persian King 同 Romanised

其實今年Coolmore睇落冇一哩星
主要都係同炒咗兩場二千堅尼有關
不過今年一哩實力最強嗰匹話唔定仲係Coolmore嘅
不過嗰匹短期內唔會跑一哩啦

呢個公認

食17歲女啫 又唔係食17歲仔

感覺總冠軍真係一哩真係最勁

Wichita 上場Sussex Stakes 唔係戰術用咩

Love 梗係要去哩半啦

上場係戰術用 但感覺唔似咁差/無發圍既馬
正常又三疊又望空 好多馬一早斷曬

陽光膚色 細粒大波

費sir九成係當咗才智高係萬德樂咁部署
不過才智高級數唔夠食唔到一哩

真 呢隻上哩半咁撚勁 凱旋門啦

去哩半段爆力嚇撚死人
分分鐘呢啲馬係要走順左先好
佢似爆得勁過一哩

笑4

仆街
啲馬仔就話要剪j姐
賭馬都要？

西施真係無人劣評

仲有一個幾禮拜就有女帝大戰

Sussex Stakes前有段時間好垃圾
終於開始好睇了

所以我唔明點解要縮去7.5F，可以留返Jacque La Marois

歐洲夏天嘅正本戲

評心而論
除左
其他都OK既

輸撚死

跑完係咁落樓

家姐我可以 平胸
樣又閪閪地

佢同人賭象棋...

用返呢度巴打講嘅 縮程賺級數
NNN仔仔跑短啲都唔驚啦

同埋場傑克莫華出馬好惡 分分鐘勁過Sussex
跑嗰場做硬炮灰

剛剛經過杯渡
聽到人大喝一聲 屌你老母
原來是他

是，他被將軍了

杯你老母

聽到佢大叫
屌你老又冇棋
以為佢捉....
原來係a 對b，佢係買a嬴....但天意弄人....

真的不了

咁又係，嗰場應該係歐洲一哩王大戰第二回合，太廢真係變炮灰

無棋

屌廢佬象棋都賭

dllm 咁都2-2 on9牙

牙當T0

諗起呢場又係好J
支持Persian King
藍營

T0啦 走唔撚甩
上次話睇CBA 今次又睇中超呀?

貧乳控唔緊要，但仲要閪樣先啱，阿福你真係

每日都有得賭
賭完仁愛堂賭杯渡賭良景賭埋碼頭

我真係唔識欣賞
可能我先係非主流

家姐真係好能正

屯門賭高

王儲隻Palace Pier算唔算藍營

個樣正常囉 好過支那妹

唔賭唔知時運高

撐唔落呀當

今日仁愛堂盃主勝定客勝

Palace pier我愛狗了

二千堅尼第二 St James第三 兩場都輸好少
佢轉歲後進步咗好多 有得同Pinatubo鬥

上場係失望 不過戴圖理啲跑法都唔多係想贏嘅
佢跑短啲應該冇問題 所以都幾懷疑莫雅又揀錯
預佢出年仲有貨交

Fb call追數成功 想賭球

89分鐘先失波
乜野華夏幸福
邊撚度幸福啊
68分鐘2-0 仲唔冰??
比人2-2

同草蛇一樣係Clarehaven supporters

當半個藍營啦
Palace pier真心好撚勁
ASCOT兩三步痴住你地 再兩三步 thank you sir

Lope Y Fernandez 1400都得，今次1300冇理由唔揀啦

真係T0
痴撚線

Pinatubo等九月Prix Du Moulin De Longchamp啦，嗰場1600一定要反底

屌
辛屁特2.5b

其實上場Lope Y Fernandez跑得好
火山仔真係差啲西撚埋

嗰場有咩馬跑
屌 成日嬴弱組

好彩 黃牌有6張

擔心佢贏唔到

當變到咁壞

都話你係pr

角大呢

歐洲所有會跑1600嘅馬，呢場係十月QEII嘅前哨戰

手氣呢家嘢有時都幾難講
尤其上次莫雅經手跑1200英聯邦盃跑到冇影
希望莫雅今次騎好啲啦

學好似Hold唔住隻馬

咁佢以後只係跑7F

火山仔 生性啦
無限大係咪直出QEII

老豆專揀錯馬，加搶馬騎

應該直去Ascot

我戒啦唉
輸4

上年二千堅尼第二兼QE II盟主 King Of Change
上屆盟主Circus Maximus
上屆亞軍Romanised
Victor Ludorum

質素所限啦
個爆發力同3歲以上一拍埋去 唔超

口數

佢老婆 諗起都...

「喜歡貧乳有錯嗎？」日本心理學家內藤誼人探究男性對於女人胸部的喜好，大膽提出「貧乳控」心理有病的論點，還警告女性遠離那些對巨乳排斥的男人。

原文網址：

ok blocked 又一隻
又冇左個ac

阿福本身可能只係唱反調唱唱下連自己都呃埋

佢想做到講大話講到自己都信撚埋

無聊睇返以前啲片
攻心如焚贏唔到高地之舞係真係幾淫安問題
下世先騎落去丫笨

一聽到Mickael嚟唔到仲邊夠膽要

真係唔鐘意

老豆騎到恆哂 幾淫安仲係撳住

同福逸一樣
㩒到下世先騎

同Vincent Cheminaud騎Flintshire一樣，嗰條傻仔騎先比老豆食返佢轉頭

唔覺得功心如焚有跑錯

佢係埋左身再比人彈甩

周俊樂上名率100

賭外仔走去搞中超
抵輸

但係紀仁安一騎 迫到馬頸位距離
然後就畀人彈開收皮
早啲踩真係威脅到高地咩？
想知多啲

鷹雄所見樂瞳

咁多fifa 唔賭 賭中超

蘭囝迷周1000% confirmed

買中超同買地鐵之星果d差唔多

哇屌 今晚拉膠老泥啊冇開既狗會

中超閪過地鐵之星啦
話做你就做你

@烽煙

我陳述一個事實，又迷乜周

咁你應該要提埋彭蛇同杜蛇避免自招嫌疑

佢不嬲迷周
成個馬po 買最多周狗就係蘭仔

佢兩個走左，廢事提

如果宋茜唔係支那人會迷
Kpop中 幾like佢

真
嗰下都痴住左 正常gel得頭
事實高地之舞真係一隻好top既馬

宋閪

你問過尊兄未，我記得佢直接買左周狗尾4場w過關

運時來

@烽

贏唔贏到另一回事
幾淫安啲發揮以為隻野仲有大把喺手

CHAN, Eric (a.k.a. CHAN, Eric Kwok-ki; a.k.a. CHAN, Kwok-ki (Chinese Simplified: 陈国基; Chinese Traditional: 陳國基)), Flat F, 20 Floor, Block 2, Royal Ascot, Shatin, Hong Kong

美國老豆搵仔

啱啱睇返
其實先郁手 先打鞭嗰個 都係莫雅
湛明諾全部都係跟住郁 跟住打
Flintshire入直路先出頭 之後鬥輸
同莫雅鬥 湛明諾邊係嗰皮
仲要Highland Reel係孭少5磅

睇返轉頭
Highland Reel 人 馬 都高過Flintshire
Flintshire抵輸啦

Vincent Cheminaud 真係好廢，不過佢又霉唔哂

個名好熟
係咪蝗蟈好聲音果個

乜撚野

個個係陳樂基

做狗官咁有錢都住royal ascot
肯定核賭黎

sor

九肚山定royal ascot睇馬場個景好啲

馬場佢地social 多過賭啦

問告仔

屌你又識

強烈不滿 堅決反對 後果自負

辛尼特應承你角大

重申
中國內政

Killersoap嗰個好似叫陳樂基

東江水kol

果條中非友乜水黎

美方举动完全是搬石头砸自己的脚！
中国人是吓大的！我们十三亿人不怕你！

派啦 你老母

派未 講咁撚多

賭左2.5b

認同直路早段係老定得過份如果最後輸短頭
不過出到嚟Talismanic匹馬段力係幾短吓，冇計
2018福伊錦標 巴米高到400先騎然後最後100都腳軟

圓方執未

圓方餃子執
圓方都未執啦

有排未開波
應承我咁早出現 好撚可疑

冇大陸人有西人行 高鐵站又執柒埋

佢開始明目張膽左 配合返我地美帝做野

應承他賭球

mls is back

我地望一望俄羅斯先

咪派左你

煞科日百步穿雲如果輸少少
阿般實俾人屌拉馬

佢早段咁有信心攞二疊我已經知佢贏左

我頓熟隻馬 知道有係手既

唔去啦88

都冇叫你

人B

過咗300先郁手
根本冇放過後面啲馬在眼內

🦷人進步左

佢一早買能左

留意到你燈水王出左皇馬客勝，同我同晒路

江山易改條撚樣

真馬

單挑有冇出過水 今日

佢叫咩名 我答你

戒呀人

今日嘅我係唔會燈嘅

直接潘膽飛撚左將悅

但聽日踢

必B

吊你冇買呀

大波華 住屯門

笑死

又含

大波華潛建

皇馬客勝一定無問題，使唔使gel定先

你淘左噴霧未

戒牙人

奧總

仲衰撚過我話戒賭

Pr 明既
辛苦了

買啦 角大過渡注

等歐聯都要搵啲世藝

跟

Entries For The PRIX DU HARAS DE FRESNAY-LE-BUFFARD JACQUES LE MAROIS

Mohaather
San Donato
Pretreville
Persian King
Circus Maximus
Benbatl
Duke Of Hazzard
Lancaster House
Romanised
Trais Fluors
Watch Me
Khaloosy
Palace Pier
Wichita
EarthLight
Victor Ludorum
Kenway
The Summit
Royal Dornoch
Arizona
Vatican City
Restiany
Kameko
Alpine Star
Speak Of Devil

火山係咪唔會再對呢啲

唔應承了

即係賭左

賭仔唔賭

見到呢堆馬都縮撚曬啦

如果跑Prix Du Moulin De Longchamp 就會對返呢到某啲馬
不過如果佢跑Qatar Prix La Foret 就會對Maurice De Gheest 嗰堆

肯定去sm垃圾

加左你入制裁名單

學草蛇話齋，只係識贏7F配種價值會低過贏8F

屌 到底恰一陣定捱到三點好

恰下啦

賭普京咪唔使挨

到底宗仔係咪25呢

賭錢好攰

Weak..我諗住直踩到睇完3點先訓
然後較鬧鐘聽朝

其實宜家訓你3點應該唔會起身

贏錢就唔攰

789 790 笑4

係 confirmed
但係金世正先係最狼

我都覺

誰是宗仔

三點前買完 訓教 起身對答案
係咪

奧總你話角大就小注跟你 皇馬唔賭了

睇波算啦 打下機睇下女好快3點

乜能野戒牙人

聽朝早d起身買走地

奧總親自落場拉客

11個制裁無政務司司長

計中計
等佢地鬼打鬼

墨假wo,你都買

牙囧T0呀

最d起身先跟到基金投資經理既指示

今日俾場澳假嚇到，好彩今晚無郭超

到時出馬有十匹都覺得多
幾匹老虎實嚇走晒啲無謂馬
登頂峰幾時嚟香港

下一水歐洲馬掛

暫時得四隻話跑，Palace Pier/Duke Of Hazzard/Persian King/Romanised

希臘船王嘅Racing manager話Alpine Star可能會跑
蘇萊就話Benbatl呢場同International Stakes二揀一

Watch Me就講咗就話唔會跑收起等Jean Romanet/Mohaather就講咗直去QEII

純粹9估
如果TDH贏唔到場Sussex
配種費隨時少£5000-10000
不過佢血統夠靚 呢樣可能秤先過Pinatubo

1:0

牙囧場場都參與 痴撚線
見俄仔啲濕鳩杯 直接Skip了

TDH係因為良血馬先收貴啲

祖盤？

QEII似集合咁多路人馬既最終戰

想祖盤

每年歐洲最後一場一哩G1就係QEII

一齊啦

Alpine跑啦好嗎睇吓夠唔夠一線馬仔跑
有Alpha咁勁隨時有得鬥吓
正常計數呢場都係少馬㗎喇

猛獅怒吼
我仲記得嗰晚 踢緊街波都要換人 專登睇住佢跑埋先

唔賭日子好難過

2:1 最多走盤
晉級就有啲撚狗

Alpine呢場唔跑可以留返Irish Champions Stakes Festival 跑Matron Stakes，嗰場可能仲輕鬆

然後爆冷收場
到十月Ascot個地快極有限會多變數

落大雨

Frankel 無敗馬王

毒害完牙人角小了

真既
香港生存好撚苦
賭博只係甜味催化劑去平衡返

A巴唔好燈
我嗰時都以為Alpha食硬場Matron
點知輸咗 仲要賽後話整親要退役

唉奧總

嗰時全世界都以為贏撚硬啦，點估到佢傷咗

2:0得唔得

係而家冇曬所有興趣。。。
鏢都冇得掟

佢醒返

祖記bb la

又大船

Hi

咩呀
昏迷咗嗰個係文力威
仲未醒得返

拿蛇
啱啱睇完狼人殺
紀走心好過癮

4:0啦
今日3:0都可以出事

痴柒線
角大你老母
賭乜輸乜

布文必須死

Sor呀我認錯

上啦

半大牙

真係好離譜
撞出嚟完全係諗住殺人殺馬
呢啲心態做騎師好危險

2.5B 針埋

火車頭6號 20號 即刻死全家

屌又輸半

死都要傳返後 傳中間 吊高波
陣間空難有佢份
地獄留左位俾佢

咩事

洗唔洗咁

我份人冇咩好 係比較公道少少

禁個+1又4

3點未夠 賭波馬又失控

真係好多人要空難，哈馬比全隊，郭子豪，今日差d要加埋西部聯

半4全10啦吊你老

印度啱啱有單空難
你順手check吓有冇你啲仇人

跑道出事唔算空難啦

成架飛機斷開兩截
應該都大鑊

好難唔大 2020又中

係咪腰斬左 d link死撚哂 唔洗賭啦

YouTube俄超官方channel咪有

試到你 咁爛賭

我幾like阿斯蒙先睇
都話我唔賭球

失控

點

未3點就咁

喂屌 原來同左路
又含了

3:00我地都同路左，齊贏啦

刷角未

7777

屌二揀一又揀錯...

2.5b 10c

2-1了....
又撚半大
屌佢老母

屌依家先嚟nba有撚用

興旺陳

快撚D啦 -2C

你10.5?

半大全大角大我揀左半大

我都係
不過我買埋角大

9.5
射祖角大

@囧 聽日咁多波 不如加多幾注

-1 快啦
屌埋睡

齊屌

唔係見佢角大落到咁我掃左頭兩格

估唔到狗會初盤開9.5

希望唔係冰撚到9C完場

唔係咁撚老套呀。。。

聽日可以過關

快俾多c福蛇

9C 我搵光頭阿談屌你屎眼

幾串1

maximum 4x1

唔賭日子點過

去到禮拜一可以黎個小結算
另外大家檢討下規則有冇野想改
同埋仲有冇人想參與下

3.5大 走地 gogogo

要杯了 我腸

神9食角

皇晉 6倍

結算自己-幾多

冇食?

屌佢老母閪

10角

10C

你個粉果正數緊

牙人又唔洗戒

見到夏殺就知玩完

屌9.5

客勝穩陣D
轉頭1:2 十二碼先出事就含

10！2.5b！

都話冇食...客隊條傻閪舉到隻腳上頭想救角
好彩救5到

派我未

岩岩祖晉有成2倍
派錢
唔記得買

咪中

屌你個西9.5 10.5

好彩俄仔打左幾分鐘NBA

或者皇馬1:0出局

直覺係冇錯

我未bb到
屌佢老母韓仔

但過左12點

今日8/8 先係bb 日

你唔跟西部大船咩

果場買角only
走地輸番d 埋單執幾舊
韓仔食能屎輸

打牌X幾舊

好在買左12.5b 都要輸

又燈左

屌你老母未買3點架
你講D咁唔老泥既野

已買3點
要bb了

買左咩
我仲諗緊祖晉定祖盤

咪燈死我條水好嗎

我跟馬po最強基金經理指示

盤？

楊明又出事 笑死

基金經理支持B
我自己買番條盤過關

祖皇？

大巴拿後備

笑撚到我

都係唔盤
大過半場A

屌咩 好彩未買

佢JM9???

楊明涉醉駕｜駕駛Benz途經山頂馬己仙峽道自炒 爆醉如泥送院

條小丑幾時仆街冚家鏟

燈燈池吹奏祖狗

又醉駕洗定8月15

祖先保佑

一定要拉佢個撚樣坐牢

實無事啦
平時幫咁多大蛇含撚

楊明於2006年在夜店襲擊保安員而被判守行為，在守行為期間又帶醉意在便利店兩次以回鄉卡購物不果，並破壞店內物品，法院被判社會服務令150小時，並須向便利店賠償3,880元。
佢做乜撚嘢

[紅海灣！] 馬季唞暑討論區XLI

夜了開定先，爆埋POST先

呢D人根本唔會改得到
唔係有D知名度根本應該坐撚左幾世

戴巴拿！

幫緊佢套膠劇宣傳
迷惘

仲未諗好買咩

金蛇今晚都咁夜既

福蛇但其實好難出大波拿

等睇波

阿福真係搞笑

買咩日文人
燈下你先

扮睇實賭

唔會話去戒酒就走得甩下話，利申唔識

燈乜鳩，齊羊唔得嘅

買咩

買what

佢成個格已經話你知佢係爛仔嚟

有大蛇照
犯法就係犯法 除非你係

正正常常個底花哂
仲要醉成咁
無可能唔使釘牌
佢好彩自炒，有機會唔使坐

蛆

留名等睇做condom

釘牌應該一定會架？

遲早啦

曼城個盤落到傻

好呀艘船夠輕

Gogogo

0300

長井買左咩

仲未諗好？

度好左 係諗緊買唔買
度左祖果場
但會睇鏝 唔知賭唔賭祖好

2場3格角互串算了

又嚟到二揀一既時間...

蝗轉埋盤

1001 戒賭

蝗盤好吸引

直覺覺得開上盤

+1 好吸引真係

但好想買